有幾多 Apple Watch S3 用家諗住用多年先換？

正評 = 唔換
負評 = 換啦, 諗乜9

你好想要佢個咩心電圖功能或者新功能啫

同埋佢而家入門版本都係s3

老實講冇乜點特別用佢啲app
點解唔直接攞部手機出嚟用

用緊series 1仲未有衝動想換

有心率就夠

我S2決定玩到壞為止

心電圖都係初初出玩下姐

用緊S4, 應該有排都未換
隻錶都係用黎APPLE PAY 同八達通.

大把死窮撚今年先買s3黎玩

用緊s2

咁勁 粒電仲捱到????

最近跌爆咗個錶面，焗換

佢心電圖同血氧都好似無 Backend checking ..... 同埋日常都係收 Notification 為主 ....

起碼都出到好似ironman直接投射畫面出嚟嗰種先買得落啦，而加出嚟出去都係咁

竟然捱到咁多年

佢量到血壓我即換

換既興趣唔大

收大左之後我唔係好鐘意個形

用緊S3 LTE
本來order 左SE GPS
但諗諗下好似好無謂
今朝cancel 左order

依一個真係趕客

我隻S1玩緊第4年

s2 唔識壞，s6落左單都取消左

錶帶s3開始轉40/44mm

諗住用到爛先換玩SE ,隻錶而家都係攞嚟睇訊息，做gym計時，同埋最主要係保險行步數減保費

早幾日隻s1 脹撚左電

啱啊，成班死窮係

當八達通錶開心使用中

自己淘寶換電，70蚊搞掂

但s1最大問題無八達通

Series 1喎，同series 2一齊出㗎喎

佢無 Backend 應該得屎忽痕頭一個月會玩下 ..... 唔知 Workout 時佢會唔會長著 .... 唔會既話真係有冇都無大分別 .......

Workout 應該唔會啦
佢要擺定隻手先測到

Same here

我剩係要嚟跑步度心跳同睇message

第六代新功能我都用唔著

屌我都係

有咩必要換

無得嘟八達通

1st gen, s1-3: 38/42mm, s4-6: 40/44mm
講緊係個screen 大左, 條錶帶通用

隻s3 lte 行得走得, 又支援八達通, 比唔到藉口換

我都係呢個掙扎位....

但s3 無fall detection, 無ecg 無血氧

aiii....乜7都無

有fd買左 但佢收埋勁多錢

想換，但冇新功能對我有用

隻s3又咁撚耐用，唔知要用到幾時

S2仲用緊, 無諗住換

好人好姐要個fall detection 做乜, touchwood 小鬼個種case 唔多, 沖完涼出黎都唔會帶apple watch (比老人家/disable 另計, 但買se 抵玩d)
ecg, 血氧, 大mon 就睇個人需要

暫時睇唔到有咩killer function 要換住, 用緊好地地都係等下先
寧願等多1-2代, 買番stainless steel, 粗用2年半都冇花, 又好睇d

我嗰隻series 2 都用唔到Nike run club
不停彈app

起碼可以玩多兩年先換...

玩極都唔爛想換都無機會

血氧聽講當你訓覺時會幫你CHECK

workout時只有心跳係即時測量
其他都要定先測量，血氧訓覺時會BACKEND測量

意外有分年齡同健唔健康既咩?
apple watch救命既案例都有唔少係年青+有做開運動
話唔需要新健康功能都唔知D自信係邊度黎
慳果一千幾百賭自己健康

等佢壞先換

blood oxygen 會background check，
或者你可以手動 initiate

重點係條錶帶唔好過鬆，如果唔係度唔到

本身想換，但睇睇下用壞先算

S0等多年

差幾百唔買se

S2仲係核電，好順